［HKUSPACE]有冇AALH 同學呀

第一個星期番得好迷惘
Dens唔知教緊乜，又唔知邊D lecture 係killer

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

今晚出黎再傾

諗住讀咩major

English Studies

Aalh sem1啲course冇major住
對文科人黎講偏易 係QA同Dens少少麻煩

Dens其實好難搵一個standard攞高分 建議你上堂主動啲答問題 當係擦鞋科咁

唔該曬

你中英文邊個教啊

我中文陳偉中，英文Mr.Alex

兩個都幾好啊 開左個好頭
陳偉中教得唔差架 不過係有啲重女輕男

ching如果中文係羅慧丹，英文係diva呢？

依家講黎已經冇用 加油

AALH係咪有whatsapp grp

好似冇